做過何XX議員助理，你問我答

唔好屌咁大力

點解要做佢助理

邊個知

條L樣係咪痴線

有無證據先

何XX先?

AV仁

無證據就收皮啦

佢平時點對你地？
佢有無派錢俾黑社會搞事？
佢啲選票係咪買返來？

同咩人接觸最多 佢最驚乜野

請善用起底功能

以前諗過去應徵 人工得一皮 生活都成問題

實習？冇得自己選擇跟邊個？

今晚一次過覆